［推］發覺連登仔俾人叫做黃衛兵唔係冇原因！

可能大家覺得好難聽，但其實都要注意下。

1. 凡事先fact check，唔好衝出黎柒。有d 來源不明嘅資訊就唔好咁快下判斷，同埋share 俾其他人。否則就同藍絲content farm 一樣，信口雌黃，嘩眾取寵，長遠會令誠信下降。

2. 上連登、上Facebook 睇post ，麻煩大家用多幾分鐘，睇哂成篇文先屌，唔好斷章取義。

3. 獨立思考，大局為重，唔好成日情緒用事，凡事先經過邏輯批判，權衡利弊，唔好為嘈而嘈。例如去藍絲page ，泛民page 留言，要以理服人。打一大串粗口，標籤，講諧音，其實係低級反擊。一班人留言講埋d 無咩point 嘅野，係紅衛兵level 嘅批鬥。講野要有理據，三毛則不用理睬，即block唔好推post。

4. 可以先了解，後勸喻，之後先屌。例如每日都有好多中年人士好好奇想影相，有d 係自己人，先了解，後勸喻，唔好係唔係都屌左先。懷疑係公安嘅，可以先同附近兄弟單聲，暗中包圍。

5. 屌，無錯係發泄左自己情緒，係有益身心，增加氣勢嘅行為。但好多時屌其實唔痛，其實對敵人傷害不大。你屌佢只會便宜左佢，好似老師鬧人，鬧而不罰，其實學生聽得多都當係聽歌仔。韋小寶捉到費要多羅，冇打冇殺冇嬲冇剩，只係剝光佢衫褲，帶佢繞城一圈。從此費要多羅喺自己個城就失去威信。其實我地同警察都係旗子，屌一班企係度待命既警察係浪費自己心神；不斷喺記者面前挑釁無着制服嘅wave 哥，令佢唔理智講出「警察執行職務係唔需要配戴委任證」係技術性得分。

希望大家明我講乜，用腦。大家假假地都讀書多過毅進仔，唔好令自己淪為中坑級數。共產黨好識操控輿論，作為網絡防線前線嘅連登，係冇輸嘅餘地。

我冇野講

推
終於有人講

推

分清楚主線任務同支線任務
支線可以一直解，主線得一條

懇請連登仔講完TVB/寶礦力後，立即聚焦討論下一步行動

正確

我無野講

獨立思考好重要
唔好盲目跟從
凡事諗多少少

同埋大家同人理論既時候，要知道用一個比喻黎論證你本身個論點，無論你個比喻有幾啜核，都唔算得上係一個有效的point。

用比喻黎解釋返本身件事，只不過俾d 弱智中坑快速消化你所講既內容，但如果冇充分拓展的話，d 中坑只會知道件事唔合理，但會講唔出件事點解唔合理。

作為文宣係一個有用approach ，但大家記得要elaborate ，講清楚敵人點樣邪惡，個邪惡具體點樣燒到埋身。

正負皮睇清楚諗清楚先
唔好見到人正皮，你又跟住正皮

黃你老母

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

你做過文宣未，同廢老講邏輯
由長輩圖出世第一日起己經講左要呃佢地就係要無邏輯

push

大家可以得閒幫自己諗下，有邊三個原因要撤銷暴動定性，有邊三個原因要撤回引渡條例，有邊三個原因要釋放義士。

下次見到老人家或者去茶記食飯，唔好一開口就林鄭賣港，香港獨立。d 中坑行將就木，2047 關佢鳩事咩。你一句民建聯禮義廉，佢一句肥老黎勾結美國，雞同鴨講，哂鳩氣。

我咪話左呢個係有用approach 囉。

但係文宣唔只得長輩圖架嘛，唔只target 最懵嗰班懵撚架嘛。仲有d 四五十歲，覺得自己好撚醒嘅中坑，要作長篇故仔似層層先信；亦都有好重要嘅00後甚至10後，佢地係白紙一張，佢地出世係網絡年代。我地都有責任灌輸正確觀念俾佢地。亦都有外媒，外國人，內地人，好需要知道來龍去脈。

百化齊放就最好啦。

林鄭條撚樣咁都唔算賣港？負皮上一頁。

認同。 否則過多幾年只會成為廢中廢老

輕輕一推

推 無謂同衝動既屌真係可以慳番

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

留明